移民5年港人：「新加坡人做豬，都是快樂的豬」

條女好大波

新加坡人 話好大壓力 後生未結婚既話 買唔到組屋
香港人 話好大壓力 買唔到樓 冇得結婚

*馬嬲

條女有乜可能單身

移民從來都係你睇我好 我睇你好

有民主邊個會想理政治
有自由邊個唔想做港豬

香港係慘慘豬
坡狗係開心豬

養肥都係食

最緊要係獨立政府

識為人民著想

香港上面仲有個支那

好矛盾

師兄食得落？

條女有d黑黑地 唔知知係咪坡妹普遍都黑黑地

佢把聲成個台妹咁
好多男人buy
而且都有波

劏鳩你個坡人豬囉，傻西

咁不如返支那做豬
起間大屋慢慢住

飢不擇食

洗唔洗咗呀 連登一半仔都冇佢個level啦，呢d女最後冇人要嫁左比洋腸你又嬲

去過幾次新加坡, 環境係唔錯, 但真係太熱同焗, 仲辛苦過香港
btw坡妹好多都好好波

如戴口罩扑，我可以中出3次

香港咪又係咁西d天氣

咁果邊又真係完全唔會凍果隻

食得咁偏

佢中間講因為民主問題->政治問題
又想屈今次係年輕人買唔起樓?

同埋真係長期濕焗, 香港都話有20幾度既冬天過下

新加玻係專制政府
但靠攏西方社會
要睇美國頭

同其他獨裁政權係好唔同
其實係好接近英殖香港

嘩屌個樣完全唔掂喎

好似話新加坡D組屋都開始出事

無地 炒樓（同香港比仲差得遠）新移民（蝗蟲）

果邊運動keep fit風氣盛行
係香港節食節到波都冇埋

坡妹性格同洗女一樣咁閪
可能仲閪過港女同支那女

普通話 + 娃娃音

幾年仲可以笑鳩佢 依家駁唔到了

係 坡狗好撚樣衰

以前香港

因為香港無組屋嘛, 而且就算結左婚9成幾香港人都唔會申請到公屋啦

寧願死都唔會做一隻豬

推願榮光歸香港

我寧願做個快樂嘅豬，繼續留喺matrix世界

好多坡妹隻眼生係頭殼頂

支那又毒奶粉又豆腐渣工程喎

200％ Agree

去過新加坡 覺得啲女一係就黑黑地身型好好嗰種ABC type 一係就蝗style(即係偽韓)

冇咩開唔開心
新加坡生育率一樣係全世界最低之列
波仔波女一樣心思思想移民
真係開心嘅社會根本唔會咁

到到都係咁咩
你深圳有錢都好食好住
反送中前大把港豬去

其實啱 民生搞得掂撚有人理政治

其實最大問題 係個垃圾髮型 換咗肯定好好多

仲要離晒罩

大數就是咁睇:

居屋永久的 , 99年後=地價
組屋99年後價值= 0
你當公屋俾99年租, 一年3萬港紙 +自己俾維修+地稅

咁既然都係食

支那海底撈之前都有m巾
新加坡起碼平嘅野食都有保障
支那就可能要到好高級嘅餐廳先會好

其實身材來講 好過好多港女

條女講野咁似台妹腔
好撚嗲

正義-一場思辨之旅

香港只有自由不嬲都冇民主

而如果無民主/制衡機制, 呢類賜予嘅自由根本無保障

口罩都唔得，要幪頭入閘

咪燃吹奏猩加玻啦
獨裁政權加家長式教育
連投票比邊個政府都知，你投對家政府就咩福利都唔比你

但玻妹同港女一定好撚鐘意批鬥同搞是非
仔過新加坡ok 女就唔好啦

遠睇似manners嘅啊晶...
不過兩個都係樣衰..
係把聲似台妹.

仔過新加坡要當兩年兵，你o唔ok？

你唔得我上

猩加圾博士生喺美國幫中國做間諜 被斷正認罪

老實講句，其實有屋住
已經可以令到好多人收聲唔理政治

吊帶 露臍 係坡妹普通衣著

Lm

成隻豬禁

公屋入息 一個喎覺就過咗啦

對於毒撚，軍營可能係唯一提供到困獸鬥環境，強制同當地人有共同回憶，認識到朋友嘅地方

咁坡佬有無港男咁廢

過左35歲了

玻妹係真係波妹，見識過好難忘

新加坡係一個主權國家
就算再獨裁 都會保護國家利益為先

香港呢？一個政府完全 唔理香港人既利益
已經唔係獨唔獨裁既問題

幾正喎
黑黑地，有肉地

現實係快樂人同不快豬

個樣

咁樣衰都有人吹奏

港女求其一個都好過呢個，把聲好嘔心

Why

事實上有一半係結完婚仲等緊公屋

monkey國獨裁但為民著想
港共獨裁仲與民為敵

咪又好似中共咁

其實有小朋友就唔會去囉，專制政權最怕係出現一個屁股指揮腦袋嘅人，新加坡而家先第三任總統，難保日後會發生，你在生之年無事，個仔幫你承受，等同香港而家一樣。完全唔同民主社會，下次可以唔選你。

等到60歲？

有疫情又水浸不了

全世界唯一一個會譴責外國比好處自己人民既政府

所以香港咪搞成咁囉

同意

新加坡係最似英殖時代的香港

新加坡d 人好撚西又好撚mean
係新加坡做野一定好撚麻煩

香港人唔係？

屌過

你有合作，比較過就知冇得比

同意，整體2邊都差。

但要數最仆街果種，
一定係香港人/大陸人上司，同香港/大陸客。

冇主權
政權視我哋連「豬」都不如

新加坡如果不是中午其實唔算太熱 但中午真係不了

五點至七點太陽開始冇咁猛

如果落完雨

舒服過香港N倍

夜晚肯定新加坡舒服過香港

原因係大量樹木令空氣特別清新

認真 有小小周庭feel

金融顧問著到咁

港男性格 一定好過坡佬
不過港男本身on9 要對你地班性格差 唔識為人著相既港女

新加坡有選舉，又有反對黨，選舉時執政黨做得唔好選票真係少咗喎

坡仔要當兵身型體能廢極有限

陰公可憐豬

但係返對黨嘅功能有限制，執政黨有無限權利，當你反對政府，又有人民支持時，佢哋就會禁制你，不過針無兩頭利，專政有效率，但要領導醒，民主有自由，不過效率低，最終要睇市民想點。

新加坡又係獨立又注重房屋問題
呢兩樣都完勝香港100條街唔駛講其他

新加坡

福利社會民生做得好 20分
環境醫療都唔差 10分
人人可以安居樂業 20分
但政府專制 限制部份自由 -10分
20+20+10-10=40

香港
社會福利民生 唔係差但唔係好10分
環境醫療 環境唔使講冇負分都偷笑 醫療係OK 5
安居樂業 年青人根本見唔到將來 -10
政府專政 限制部份自由 加上港人利益受損 -15

10-5-10-15=-20

利申 9up
唔係話有樓 就可以解決問題 只會有舒緩嘅作用 但呢個係政府高地價政策 帶嚟嘅其中一個問題
就算有樓 我相信香港人仍然都係香港人 魚同熊掌當中都會簡返熊掌

的確係 萬分認同

留意返，講民主指數，新加坡一路都係高過香港

真係好撚7麻煩。。。
見你係香港人仲jer多兩錢重
dklm

留名

喺新加坡唔係做馬騮咩？

唔會 坡妹都無港女咁多醜聞

美國效率低？

游b俾人binc

香港人VS 新加坡人都係好西. 要求多多. 又煩.
其實大陸人合作上幾好. HEA 收貨HEA 做. 又冇乜要求

大陸上司/客.邊夠香港人西

so true
俾人以為好鍾意遊行示威
其實好唔鍾意
過得好邊有人想咁辛苦出去曬咸魚

比新加坡係低

有啲似微辣阿Jane

所以香港_ _，從來都係唯一出路
一係就追求一個真正既雙普選
我地自己要做既就係建立本土意識，而唔係諗最終目標都係移民

到到都係咁?師兄你會唔會太無知

咁既然都係比人食 我想開開心心過日子先上刑場

到到都係咁 咩

呢個係重點，人地個政府西極都係為自己友，唔駛做太監
香港我就算俾你自己選特首，都係支國嘅奴才

組屋靚過濕尻公屋一百億倍啦 點比呀大佬

無計，又溝唔到其他國

好過香港做抑鬱奴隸

邊個時期嘅英殖香港先？
67打後嘅話，唔似
扭曲晒，嗰陣香港係有自由冇民主

房屋方面坡狗真係贏香港九條街

都唔係呀，最近朝早都好清涼，同埋熱都無香港濕熱咁辛苦

Monkey Pig Monkey Happy

問題係生活同政治密不可分
香港民生咁差
就係政治制度的結果

你知道左真相
已經返唔返入去matrix

個玻妹搞乜玩娃娃音

同佢剛強既樣唔多夾

yes
點解...

點define 架

似技安個妹喎

個鼻真係衰啲
如果唔係都可以

catgirl

1.皇帝-你同我做xyz
2.ABC討論一輪做jkl

1定2快

香港矛盾一：理應向市民服務既正苦其實只向大陸服務
二：樓市變成一架過山車，無論升與跌，社會都會出現一班人受損，變成不穩因素
好認同社會平衡到衣食住行的話，其實大部人都會安安穩穩做豬，
但你搞唔掂之下仲要拎走某啲野，咁出反效果，都好合理呀屌

要拆墓地起樓

我而家問緊sg vs usa 喎

條女換個髮型會好好多